發現身邊得返啲垃圾港豬仲上緊高登

比條link叫佢地用
覆啲咩 : 「點解要down」「愈睇愈似一個局」「dat仲好用」

屌 愈諗愈嬲

其實呢件事根本就係社會嘅縮影

第2點係時事台好流行架
小心比高登熱血支持者搵你算帳，有幾個都過左黎
不過明明佢地話連尼住係親青政，想借d意拎你地個人資料
依家又會有幾個過左黎

不過排除政治因素而唔搬燈既
我諗冇左isp mail係唯一合理少少既理由

我朋友絕對唔係熱狗都講第二點
懷疑佢上得高登太多